[公投] 聽日冇地鐵嘅話轉唔轉場

聽日好大機會會封晒中環至西營盤
想問下大家意見
冇鐵嘅話轉唔轉場好？

轉
唔轉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

轉嘅話又轉去邊好？

自推十次

1

2

提早機場

冇地鐵就冇得安全逃生

傾一個list出黎，例如:
1. 銅鑼灣
2. 灣仔
3. 北角
4. 金鐘
5. 中環
:
:
100. 落馬洲

咁聽日就等地鐵開盤
如果封左1 大家就去2
2都封左 就一齊去3
咁如果佢一開始就封2 當然我地就去1啦
睇佢會唔會停哂個鐵路系統

當然上面個list係我9up
實際想點排就大家傾出黎
唔好屈9我做大台

我肯定中環唔會封
仲有好多人番5.5日
而且係轉車站

831 中上環， 91機場, 你地識行人地都識得部署。
成個網咁等你地我唔明為乜

只要唔封巴士
西環邊度都去到
西環地鐵開咗幾年
街坊習慣咗坐巴士

本來就一定要轉， BE WATER呀大家

驚巴士運載力唔夠
走得唔夠快

聽日一定好多人
巴士可能唔夠我地撤退

推

轉嘅話轉去邊

銅鑼灣
其他

轉嘅話轉去邊

機場
其他

轉嘅話轉去邊

旺角
其他

佢封到去柴灣再講...

封嘅話就向東行？

機場

好耐之前已經有清提議
有任何封鐵行為

大家自動波入機場
因為佢無可能停機場交通

都好
應該入機場最安全

無地鐵 聽日走上山頂

不如流水式，不斷行不斷行啦

迫popo半山開t g

有mtr 去到港島就唔需要轉場

金鐘封佐成條南港島線廢佐佢都照封啦

我都認為應該要轉場，聽日大家be water

可能就係冇得封
今日先搞咁多嘢

交畀現場決定
不推文回覆

係中環塞住，仲有比機場更好選擇？

屌 又係呢啲轉場po

727你元朗反對有冇轉啊

咁鐘意轉不如我上你屋企遊行？

唔通成萬人上山頂
上完走去邊

中環同金鐘一封,紅藍線都好大獲

但係點撤退？

轉， 直接機場交通壓力測試

宜家話轉唔係個個知
到時人少仲危險

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

無地鐵點都走唔到

聽日一定人多 好難轉

轉咩場，去行街都唔得？

不如向東行行？

入機場，測試一下，佢夠膽咪封黨鐵青馬大橋

支持
但如果轉場今日要瘋狂宣傳

半山大把大陸有錢佬住
好丫

咁唯有聲援國秦手足啦

不過如果地鐵怕有人去 我建議停埋機場快線
你知啦 安全最緊要

都無退路

其他區有冇中國既主要機構/建築？

同自首有咩分別

聽日冇公眾活動，做咩會冇車

機場

得一個地方姐

無理由兩日都機場 一日港島好啲 始終9.1已經大力文宣左 兩日都入會分薄入機場既人

要贏點解唔可以集中一個地方，而且機場係代表國際形象既地方，除非班popo想現場show比國際睇

轉！

3

4

不過等民陣公佈左先作決定，機場係其中一個選擇

幾十萬人入機場

機場+1
塞爆條路

上面好緊張破壞d標誌性嘅野

呢個方向要諗諗

中聯辦就擺到明係目標中目標

反對左 民陣唔會叫人出黎

聽日冇遊行冇集會 封乜7 行街都唔比

其實人地佈晒防就要轉啦

中上環封左地鐵一定勁凶險
要搵定走佬路線

夠薑所有過海路線封晒佢

同意

W9?

無鐵就春袋

唔洗問
行單棍
仲好

春袋

轉到地鐵封晒全部站

無定向 VRB

港鐵申延長禁制令 代表律師稱與集會及言論自由無關

港鐵的臨時禁制令今日到期，港鐵申請延長禁制令，高等法院早上召開聆訊處理。代表港鐵的資深大律師余若海表示，在高等法院批出禁制令後，仍然有港鐵站受到破壞，包括九龍灣站及彩虹站等，期間亦有職員受到滋擾，認為要向社區展示強烈訊息，指出相關行為是違法及違反法庭發出的禁制令，與集會及言論自由無關。余若海表示，有人認為市民的行為，是行使受《基本法》保障的集會及言論自由，但余若海指出這是錯誤及誤解，因為相關自由並不涉及有人阻礙車門關上等的行為，強調集會及言論自由是有限制。一名自稱是港鐵乘客的外籍男子，在庭上申請參與訴訟，作為有利害關係的一方，認為禁制令涉及乘客安全。但法官最終基於法律原則，拒絕讓這名男子加入訴訟。

地區戰唔好咩 好似之前8月5咁 都幾正

會唔會太遲先問 唔係個個上連登ga琴日各區放映會先叫完831遮打 而家又話轉場 d人點跟

又送頭？

落場叫人轉

預演901？

睇下有幾多仙人

唔轉 但會行完就算
有機場呢個春袋唔會再打其他野

轉啦,聽日肯撚定冇地鐵,轉地方係D轉車站位,睇狗鐵夠唔夠膽封

聽日可能未行就圍捕

港共狗鐵仲有常理可言？

係lo，民陣取消左活動，党鐵仲封乜9

反而大家可以去行下街，參加宗教活動

轉

可能住新市鎮/住得遠嘅朋友仔慣咗畀地鐵鏈住春袋
其實港島區任何地方搭巴士已經好方便
MTR只係一個選擇, 唔係必需

原來你係大台

聽日一定落區最好，地鐵巴士一定封硬，到時困獸鬥

有咩好得過自己區，要走又易，問你拿雞尾酒樓下飲定過海飲方便

如果民陣取消遊行集會嘅情況下封島就真係柒出國際

千祈唔好塞各大機鐵站
千祈唔好塞機場停車場
千祈唔好塞機場貨運站
千祈唔好塞機場大樓外
千祈唔好迫爆機場巴士
千祈唔好揸車去青馬大橋死火

啱啱瞓醒？政府柒出國際都唔會第一日，唔爭在黎多次

咁你加油 提提你
叫人轉場需要一大堆人力 去得港島 有搭船 巴士 mtr 你叫得哂咪得
仲有 你太小人叫小心比人當左係鬼 話你搞事 呢個係一定要有心理準備

但聽日831呢個有意義既日子係要話比全世界知中共點完全否定一國兩制

喺唔想再有手足被捕嘅情況下我贊成

港島封東西大路就仆街(西環中環講緊嘅只係德輔道皇后大道同干諾道)
一係向山跑 但唔係個個都咁好體力

831齊上齊落

一係向東行

希望轉場嘅話 文宣組幫手宣傳

金鐘開始行囉

google map吓 其實有幾條路走 不過要行好遠 只可以做逃生路線

困獸鬥必勝

停港島線都出

啲狗尋日上巴士

係 D狗已經轉左玩法

去邊先

轉晒咁多個站 完封地鐵

行完再轉

可能未行就拉人

逃生既話可以向南上山，上到山港島徑就互通香港仔以至柴灣
不過真係好考體能

行死人咩

咁講法，轉車站是否春袋...🤔

上次觀塘都係啦 咪又照封

和理非都可以 be water
be water 式遊行

不需摳泥邊一個站 (市區優先)，出站後沿行車方向在行人路（人太多可能性要落一落馬路），行落下一個地鐵站再入站，再係另一個地鐵站出閘再行過。

詳細少少： 以黑衫或者標語為認，或者簡單Ｄ，離開車廂時以手掩單眼為認。出站後沿行車方向在行人路行，我係哩邊路由旺角行去油麻地，你可以係對面行車線由油麻地行去旺角，沿路你可以舉標語叫口號，或者以手掩單眼。咁樣會行得流暢Ｄ，同整齊到唔係各自行街。

行一個站後就入返地鐵坐去另一個站再行過。佢封邊個站就ｓｋｉｐ左佢去另一個站，我就唔信你封晒全九龍＋港島地鐵站。
由晏晝三點行到夜晚九點倒 和理非遊行可以收工。

咁樣有意識地各自行一個站好十幾轉，我睇下你點話我非法集結！

冇地鐵既地方絕對和理非

封中環

冇地鐵既地方就絕對和理非
轉移去其他地方
唔通一直沿線封站咩

有得預測bor
對家都唔係傻

轉場！黨鐵自閹我地再去剪佢一獲

btw自行判斷就最好

TST

絕對唔啱和理非
冇得走

關咩事
你衝就有得走咩
咪又係搭巴士

聽日冇活動，都停地鐵嘅話，真係痴線得好嚴重

上星期六咪又封

應該真係會停...

我諗連登共識都係轉場
問題係轉去邊

去機場

啲人返半日, 下午封咪剛剛好

前線去邊我去邊

寧化飛灰，不作浮塵
聽日先算啦

邊度無封就去邊度，玩到佢條條線封9哂

封哂路仲有巴士搭？

新屋？

話就話遊行去中聯辦
唔通佢封晒成個上環都去比人拉咩

同問 住新界大西北

屌你終於比我搵到大台

去機場啦

唔好咁
唔通叫啲畜龍跑山咩
唔好咁冇人性

機場，直接塞到91

高鐵站都好

支持

就一定遮打集合
到時轉就現場決定

無地鐵 轉做街坊行街 會不會安全啲

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

有咩事就自動波入機場

唔夠人知

今日瘋狂宣傳

無必要俾人大圍捕

聽日後日都spare左出黎架啦去邊都得
光復香港不能停

轉去各大狗宿舍，玩屎，禍必及家人

黨鐵好大機會全部停駛

佢玩圍捕 咪爆門行路軌

港島吾岩開戰

冇人講留力10月1

推比多啲人知
就算聽日好多人出左港島 甚至完成左遊行
都要令全部人知道
日後再有惡劣情況無得集會無得遊行

就一齊揸春袋

有時間有事件啲人就識跟

利申：講緊RPG game

我要脫共

我發咗個夢，因為政府反對831集會同遊行，全香港就一齊排隊搭電車。

新界東丶九龍東朋友就以送終地點（即香港殯儀館，近鰂魚涌C出口）的電車站為界，新界東朋友怕偏僻就向維園方向靠攏，九龍東朋友就向東，排滿了電車站，直到筲箕灣電車總站。

新界西丶九龍西朋友就以中環遮打花園為界，一路沿住電車線，新界西朋友怕偏僻就向維園靠攏，九龍西朋友就向西，喺電車站排隊等搭電車，企滿每個站，直至堅尼地城電車總站。

我仲夢見有人喺電車上揮動標語、旗幟同海報。搭電車又唔犯法，又和平，又夠平，又有香港特色，又可以欣賞沿路美麗既風景，一舉數得！
千萬千萬不要特登塞住馬路，搞到成條大路塞住！

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

港難當前 係時候集下氣 求神保佑

7個宗教派別 聽日各自搞信徒聚會
向自己信仰既神祈禱又好 拜神又好 搞咩儀式都好
學宣明會咁 為港祈福 斬妖除魔

道教 - 黃大仙
基督教 - 金鐘灣仔
天主教 - 沙田大埔
佛教 - 屯門元朗
伊斯蘭教 - 油尖旺
摩門教 - 將軍澳
法輪功 - 荃葵青

點睇

有mtr就港島自由行
冇就機場
就係咁簡單

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

無遊行都封鐵？ 狗鐵真係大撚曬

次次咁轉都唔係辦法，聽日既地點係有意義性既，要轉你要夠多人又要有返咁上下意義。你話入機埸，佢一樣可以到時再重兵姐

老閪都轉

唔去支聯辦 有冇異議
一定圍捕鳩拉

一定會

封左半個港島係咪可以收貨？